version spec
===
确定统一的软件版本号规范，解决相互之间依赖不明确的问题。

## 格式规范
版本格式：[主版本号.次版本号.修订号](https://semver.org/lang/zh-CN/)，版本号递增规则如下：

+ 主版本号：当你做了不兼容的 API 修改
+ 次版本号：当你做了向下兼容的功能性新增
+ 修订号：当你做了向下兼容的问题修正

先行版本号及版本编译信息可以加到“主版本号.次版本号.修订号”的后面，作为延伸。
